李卓耀咁撚勁咁撚勇冇人講

香港羽毛球超級500賽由第一場贏波之後做手勢做到依家打入決賽
香港人好波
32強 21-14 21-16 泰國西蒂空 班支那狗開始屌耀仔做手勢
16強 21-9 26-24 中國石宇奇 班支那狗玻璃心碎曬
8強 21-14 21-19 艾素臣(2017世錦賽冠軍) 班支那狗玻璃心再碎多次
4強 21-9 25-23 斯里坎特 班支那狗已經屌唔出聲淨係屌個對手廢
聽日決賽加油香港運動員唔係冇貢獻架689

卓耀

加油

聽日想組隊入紅磡鳩嗌五大訴求

如果耀仔贏冠軍然後全場大嗌五大訴求缺一不可會點

型撚到

買左山頂飛支持
淨返少量山頂飛要買襯手

聽日入去睇佢贏

推

Push

支持！

贏埋冠軍返嚟🤚🏼☝🏼

決賽支持

屌 翻去整翻張先

比香港人睇下耀仔幾勁

無線特登唔播

Gchi

頭先嗰場有播
聽日唔知

會好似李慧詩咁比支體院恐嚇

五大訴求，缺一不可

加油！好波

石宇奇都贏埋
聽日對邊個

聽日好似有官出席做頒獎嘉賓

想聽日入場既人留意
聽日男單決賽排第四場
前面女單同女雙都有支那球員

我地觀眾嗌

另一場4強進行緊
都係印尼仔

會型撚到仆街

印尼雙星 佢地未打

知唔知幾點。想睇下有冇得睇

未知時間喎

好撚難打

聽日應該有高官去頒獎 上年都有

隔離post咪有

推,

要一路贏落去呀
話比支那狗知
香港人唔係二等公民
要贏到玻璃心碎到變玻璃粉

兩個都好撚勁
好彩佢地遲打，而且打緊第三局
牙耀體力有優勢

聽日入場，仲買唔買到飛？

洗撚睇tbb 用vpn連外國ser youtube有直播
tvb啲評述on9架 十句有九句同你講風向問題

主場buff呀
丹麥龍咁撚屌都贏到

對唔字開完po先睇到
入到決賽扺唔扺開多個先

氣氣加油

遲少少炸

聽講仲有

手足勁揪

仲要女雙個大媽好撚柒黑人憎

低調D啦
靜靜地贏唔得?

真心要支持！！

Push. 主場！

喺邊度打 ？

紅館

勁揪

卓耀寶寶好波

認真, 默默地支持 ...

香港運動員一高調就出事

陳大媽

戇鳩

poly 隔離

五場比賽 贏得第一
咁都批鬥

大家知道咪算囉

好多人冇留意

耀B

型

好多謝佢，好希望佢再上一層樓

屌嗰時病到死下死下連登都冇上

[事後檢討]請堅守原則，勿墮落為暴政魔警

呢條大媽個樣閪到仆街，又成日懶火爆懶寸咁
好想睇佢聽日又做埋d閪野

撐

好撚似嗰隻唔知乜嘢公仔
小丸子頭粉紅衫隻賓賓

邊到有得買飛

山頂飛仲有

同你講佢係gay連登仔仲撐唔撐

佢有女

Gay仲好啦

李慧詩最近又贏

勁能到

手足好波！加油！

香港人

真正香港運動員

曹X如嗰d

btw芷柔bb都有喺ig story 支持耀b

分化撚死開啦

連登唔係同性論壇咩

Facebook: Kevin Hui

中文名:許家偉

中學:香港中文大學校友會聯會陳震夏中學

大專:HKCC

事源就係女朋友係facebook無啦啦有個三唔識七既人inobx佢

仲要問一唔一齊出去,真係唔知咩心態

係facebook PO下新聞扮同路人

實際上就係想借呢件事黎食女

絲打真係要小心

狗公ig:

條撚樣仲要好似有女朋友?
做佢女朋友真係慘

絲打們認住呢條撚樣,踢波既 小心佢

垃圾狗公咁撚鍾意消費呢場運動?

返去玩玩具啦屌你老母

絲打們要小心,好撚多呢種垃圾狗公借機搵食

特別係呢條死狗公 許家偉!!

gay嘅仲正 人人有機

加油耀仔

決賽加油

推！！！

Proud of you

型啊！卓耀bb

聽日決賽對印尼一哥金廷
連桃田賢斗都畏懼既對手

佢淨係打桃田先猛
希望唔好燈到耀b

静靜地.jpg

我有冇睇錯
佢地係而家打緊？？
今晚而家打完訓完一晚重有咩體力唔體力優勢

唔會啦
我見有人嗌光復香港都唔多人接落去

印尼啱啱都打完
同埋後生仔真係唔爭嗰幾個鐘
不過金庭連續兩日蝕多一場
我耀b就場場直落

真香港人

耀囝

呢啲真係蝕底少少
睇你貼嗰啲分數
有啲局數咬住贏，咪即係鬥心強同埋想打少場
都係策略嚟

支持！！

今日第二15-20格硬追翻
耀b體能其實好廢

支持呀！

耀仔好波呀
打沉支那奇 唔夠分入奥運
贏左就幫手足爭返啖氣

加油！

5 1

多謝你！ 加油呀！！！

贏左佢！

好彩桃田今站退賽

Push!!!!

[Twitter戰線]Twitter五毛開始幫PLA洗地

講真
寧願丹神去都好過石頭
支那贏面大唔大關我撚事我寧願睇丹神多屆好過

香港人，加油

全部都馬尾炮

我老豆唔識波都話佢講乜尻

背靠背佢體能收皮上年撐到4強輸比太極虎

會被人褫奪冠軍資格
體育界暴雪

好撚勁

場場都2局搞掂對家
連對2017世錦賽冠軍都唔洗打第3局
決賽加油

bmf咪試下佢頭先喺ig del我句five demonds not one less已經想開屌

j死人咩

香港運動員！

加油耀仔！

推啊耀仔 香港人驕傲

大佬站站都冠軍咁濟，鐵人都死

唔係冇人講
係你遲左 之前有人開左po

佢年終賽贏埋第11個就j

無啦 老對手退左 自己體能差左好多
支那男單無乜人啦
不過雙打屈機

爬文！

冠軍啦

聽日一定要入場撐

艾素臣咁撚勁都贏到真係有料

不過認真肯講已經好勁
香港運動員成日上支那練同比賽
佢已經好過好多人

雙塔唔夠阿山老妖嚟然後支那冇一隊二雙見得人
寧願劉成張楠pair翻算係比較鐘意嘅一隊

超和非入場撐耀仔 其他出面Poly幫手

聽講未好翻曬仲比支那講係玻璃人

伍家朗一哥咁摺

多謝曬

J緊

支持

得混雙超班
日本應該贏好多
日本為左下年東奥
放好多資源落羽毛波都乒乓波
勢要追住支那屌

好撚型啊diu

肯做手勢已經好好，唔好太出位

姓李嘅運動員零舍勁

相比乒乓波黃鎮廷條柒頭
做何妖助選 呢條仆街仔

耀仔型好多

同意

中國女單肯定過唔到兩座大山(馬蓮、辛杜）
男雙廢哂，女雙有日本韓國幾pair夾擊
係得混雙屈到
反而男單桃田要小心諶龍
諶龍始終係頂班馬

男單8成拎到
男雙終極一燈 亨山贏
雞血同遠渡都唔太得
女單冇乜望 馬林翻曬嚟咁濟
女雙中韓開始回塘 福廣又摺 高妹外戰蟲 松糕都摺
混雙支那外掛

同埋應該費事咁chur準備奧運
奧運前無啦啦整單大傷就慘

如果聽日贏左 播歌 全場要唱願榮光

估佢唔到

佢應該谷年終賽炸同埋日本係咪有個會內賽打緊？

型到
聽日決賽加油！！！

加油 真香港人

男雙睇印尼
女單 黑馬辛胡

亨山只要遇到小黃人，一定輸
但小黃人大賽次次都收皮

聽日飛已買

佢地大機會一二號種子
million 898

辛杜係大熱就真
佢而家最醒平時d比賽hea打
到大賽先爆哂出黎

想小戴贏

加油！！

睇錯 李卓人

又有人玩膠

繼續贏埋佢
人生無乜機會要好好把握

算啦
明知佢唔會贏到

世錦賽 勁撚到 體能好fit
好似係換返原本個教練 而家fit左

聽日幾點

無啦 睇佢而家打比賽就知 贏唔到

成日冇人講冇人講
一早有post啦 根本就你睇唔到

耀子！！

之前令佢勁嗰個韓國金小姐去咗第二到喇

加油呀

屌你爬文啦
同埋入到決賽開多次唔得？

一齊贏 !!!

買左C區 中間位

咪撚叫卓耀 直接叫光宗耀祖啦
無能政府有限資源都打得咁好
放心日後抗爭幫你體育界爭取一下

李光耀不了

Pishhhh

十卜

push

體育界好應該洗牌重來
不過好難搞 只可以重光後改組

卓耀加油 好波

呢啲先係真正香港運動員

上年係劉江華 全場罵爆佢

英華仔果然係暴中

唔知今年係who呢

加油 真香港運動員

邊度有得買飛

勁呀!

勁 五一

卓耀加油

推到佢見到！
佢幫香港打氣 香港人都幫你打氣

可以上城市電腦售票睇睇

我愛耀b！

thankyou!!!

多謝佢咁敢言大家要保護佢

幫推唔該
［緊急］文宣組同我入黎！！！

2點開始，佢第4場

已推

✋🏻👆🏻

咁應該5點左右打

卓耀！！！

佢好保守，李卓耀打波好睇好多

超勁

但穩定性麻麻

第二局個反cup我J到依加

耀b！耀b！

李卓耀 加油呀 香港人撐你

好爭氣，加油！

幫你推咋

你好撚勁

好波

加油卓耀!!

耀仔

多謝

HKCC 就 HKCC 啦
Poly乜撚野U

thanks!!

好撚型呀

加油呀卓耀

卓耀...國

好勁！

仲有無飛買

加油 香港運動員

伍家朗咁高 但係打拉吊
李卓耀球路下壓為主
如果佢肯比多耐性就好
不斷強攻 體能消耗仲快

Gayau!!

上面有人話佢其實體能麻麻？

勁

集氣

係 佢一向攻兩局體能 三局就898
不過nkl咁高大打拉吊真心浪費

推呀

集氣俾poly手足先
贏左再瘋狂推

對ginting ching點睇

721 831 101 1111

支持手足

西利西利

我愛你！卓神

耀b有主場加成唔使講
不過金庭正常實力都有翻咁上下 唔可以睇小
體能方便耀b無可否認 佢嘅打法如果要打足三局一定含撚
金庭前兩日雖然都打足三局 今日又遲耀b個幾鐘打完 但佢依家後生 而且體能儲備係好過耀b 所以都係五五
不過可能金庭驚贏咗會離開唔到香港
總結 五五波
耀b贏波法：一落場即刻開盡火搶到第一局先 第二局慢慢拉吊撚曬金庭啲力 第三局唔好心急而出現失誤
始終呢兩個對攻型球員比較 金庭係成熟好多

睇波梗係要嗌架啦

嗌啦

已買飛

支援Poly手足

D

每次比賽第一場都贏咁多，真係好勁

飛已買，唯有嗌到佢輸變贏

(原來ginting都係23歲 )

I love yiuBb

5 demands

耀b牛b死了

Support

幾時有畏懼過。。。。。

打狗

槍仇必報

612 721 811 831 929 101 112 113 1111新屋嶺 還眼 還命 被自殺 實彈 周同學 強姦 輪姦 因姦成孕

琴日去睇好多廢老用廣東話大叫中國加油 普通話都唔識講

原來已經嬴咗咁多場 巴打好型

李卓耀加油

加強
謝謝你

加油！香港人

tui

一齊入場叫

Pish

卓耀❤️❤️❤️❤️多謝你默默為香港發聲
香港體育界有你係香港嘅福份
齊上齊落❤️愛你

即刻買左飛

香港必勝

多謝香港運動員為港人發聲！
五大訴求，缺一不可！重組警隊，刻不容緩！

香港運動員加油

推！加油啊！

政府打緊公關戰同輿論戰，口誅筆伐黎解散呢場運動，手足知唔知我地下一步要點做？

聽日見

J 左

甴近平

推推佢

Pushhhhh 加油！

香港勁揪
加油啊

呢啲值得follow ig

輸左都係我地香港既驕傲

香港運動員一直受香港政府薄待
資源少到pk仲咁夠膽發聲
自己衰 好少留意運動員
但由今日開始香港人會記住李卓耀！

香港人根本文又得武又得
係呢個港共正苦完全唔投放資源
還政於民呀屌你老母個老母

耀仔加油

pish and respect!!

有料

屌香港政府

起埋d垃圾

好正呀佢 睇到眼濕濕今日

決賽幾時打？ 有直播？

卓耀個樣真係好正氣好型

香港人，加油！

贏唔贏到都唔緊要 但好感謝佢願意發聲！多謝你啊李卓耀！

耀哥加油！

五一係32強只要嬴5個次拎第一?

我覺得佢嬴左反而要幫佢圓場嬴5次拎第1
唔好浪費佢既努力同天份

加油啊

Cls唔聲唔聲入到決賽？

香港人好波

加油呀！

我記得有人講過

好撚型 重Respect

入到決賽已經好唔簡單 值得鼓勵
仲一直堅持住呢個信念 呢份心意更加值得我地支持你
加油呀

卓耀: 要明既就明 唔明就算

李卓耀加油gchi

心照

15-20

都打到反cup

Hong Kong Coliseum - 1
1. Starting at 2:00 PM
WS
Hong Kong Coliseum 1
CHEN Yu Fei [3]

-

Ratchanok INTANON [5]
0:00

2. Followed by
MD
Hong Kong Coliseum 1
CHOI SolGyu

SEO Seung Jae

-

Mohammad AHSAN [2]

Hendra SETIAWAN
0:00

3. Followed by
WD
Hong Kong Coliseum 1
CHANG Ye Na

KIM Hye Rin

-

CHEN Qing Chen [3]

JIA Yi Fan
0:00

4. Followed by
MS
Hong Kong Coliseum 1
LEE Cheuk Yiu

-

Anthony Sinisuka GINTING [8]
0:00

5. Followed by
XD
Hong Kong Coliseum 1
Yuta WATANABE [4]

Arisa HIGASHINO

-

HE Ji Ting

DU Yue
0:00

買左飛 但發現撞左集會
加油！！！

一局都唔輸贏冠軍

幾點打

五點

心照加好波！

Thx bro

今日黎睇決賽嘅巴絲，一齊叫「五大訴求，缺一不可」得唔得？

如果係咁解佢前幾場應該倒數緊4321

手足

加油呀 ✋🏻☝🏻

伍家朗咁早出局?

睇錯李卓人

心態勁到
伍家朗既心態就。。。

冠軍係咪要打赢兩場？

勁秋到，連贏兩個前世界第一
香港人加油

睇埋佢同記者講嘅嘢就知係點解

點解紅磡理工打到 出埋毒水車

紅磡場內都仲有得比賽

五大訴求

支持！推推推

想知當年笑尻張家朗同李卓耀d英華仔今日有咩成就？

幾點打？

加油!!!!

幾點打！！ 加油

好似點半打 可以去邊睇

起碼四點
Tvb

有用po

泰妹加油

啱 未夠鐘 大家可以支持下泰妹先

有無ching一陣一齊㖹五大訴求

黑畫面

屌你老母門口大戰入面打波

幾點打？要tvb先有得播？

準備開波

加油，香港人

好勁 加油！

咪撚放棄呀

印尼仔d技術真係

加油啊 卓耀

第一局?

屌個印尼撈麵

d人點走，紅磡站都封埋

同問

香港人加油

決賽來？

加油呀！為香港人爭氣！

爭氣！

加油啊妖

五大訴求 缺一不可

✋🏻 ☝🏻

願贏波歸香港

室內影響唔到

21-20

贏

然了

講乜撚呀，出面打緊仗on9仔

睇到心臟病

YYYYYEEEEEEEEEESSSSSSSSSS

係，成班仆街仲喺度睇波

竟然fault

救poly

冠軍 李卓耀 冠軍 李卓耀

贏左！！！！

香港人 加油

好感動

謝謝你

香港人真係好叻

撐香港人唔撚得？
衰過出唔到係咪又要同你講呀屌你老母戇鳩

贏撚埋

好撚肉緊睇到
領先想比人反超
就收皮之際追番平手
再連屌2 粒

緊

世界第一？